{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 아이코코키즈풀빌라(신규리뉴얼) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 ご予約の際、人数追加または基準人数を超える場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション内にはペットの出入りが可能な場所と不可能な場所がありますので、ご注意ください。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も規定によって決まります。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 施設や客室の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償となることがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 入室の利用案内としては、個別バーベキュー利用、プール利用、カラオケ利用、ルーフトップ利用、駐車可能、キッズ遊び場利用などがあります。 客室にはIPTVとWiFiが完備されており、禁煙客室でプールは温水とぬるま湯でご利用いただけます。 バーベキューのご利用は1回20,000ウォンで、バーベキュー場内には冷暖房機が設置されています。 個人炭火バーベキューと個人火器は絶対に使用できません。 プールは全客室で四季折々利用でき、ぬるま湯で利用すると70,000ウォンで、1泊当たり1回適用されます。 カラオケは1回30,000ウォンで利用可能で、ルーフトップには個別のミニ遊び場もあります。 駐車可能であり、キッズのためのプライベート空間にはキッズ遊び場が設置されており、客室内にはキッズのおもちゃが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に人数追加や基準人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数追加や基準人数を超える場合は、事前にご連絡ください。追加人数によっては別途費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れていける場所と連れていけない場所はありますか？",
            "answer": "ペンション内にはペットの出入りが可能な場所と不可能な場所がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守っていただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "施設や客室の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設や客室の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償となることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しなどは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に際して利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室の利用案内としては、個別バーベキュー利用、プール利用、カラオケ利用、ルーフトップ利用、駐車可能、キッズ遊び場利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが完備されており、禁煙客室でプールは温水とぬるま湯でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や設備について教えてください。",
            "answer": "バーベキューのご利用は1回20,000ウォンで、バーベキュー場内には冷暖房機が設置されています。個人炭火バーベキューや個人火器の使用は絶対にできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "プールは全客室で四季折々利用でき、ぬるま湯で利用すると70,000ウォンで、1泊当たり1回適用されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金や場所について教えてください。",
            "answer": "カラオケは1回30,000ウォンで利用可能です。ルーフトップには個別のミニ遊び場もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ向けの設備やサービスはありますか？",
            "answer": "キッズのためのプライベート空間にはキッズ遊び場が設置されており、客室内にはキッズのおもちゃが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 805
    }
}